美人計陷阱｜微信女扮長情慫恿買比特幣 呃走失婚漢11萬元兼不知所終

44歲失婚漢為追尋「第二春」，慘中美人計陷阱！一年前他在一個交友程式認識一名長腿美女，慫恿他投資比特幣（Bitcoin），又以「放電式」的甜言蜜語誘他落疊，他以為找到真愛，兩個月前把11萬元交給對方投資，結果失聯無影，他懷疑受騙報警，暫未有人被捕，男事主自嘲衰戇居，以為對方這些年的情話是真心真意。
事主姓李（44歲），與前妻育有一子一女，2008年離婚，子女由前妻撫養，自己獨居元朗洪福邨一單位。李任職倉務員，月入約兩萬元。去年5月15日，李透過內地一個交友程式「探探」認識一名姓蔡港女，報稱在本港一間控股公司做代理，幫人投資比特幣及黃金，李承認見蔡女樣貌娟好，欲進一步發展。
兩人一直靠微信傳情，蔡女不斷游說他投資比特幣，聲稱可以賺大錢，希望一起成立一個發展基金，並言「我唔係人哋，我可能係你將來嘅另一半」、「如果冇屬於我哋的基金點開始」，更不時把生活照及露出長腿的性感照給李。
兩人在微信交往約一年，今年1月7日才第一次見面，當日相約在觀塘飲下午茶，李見蔡女貌似老實，放下戒心答應投資，夜晚再約見面，先把3萬元交予蔡女投資，這也是最後一次見面，其後再把7萬元交付蔡的女秘書。至同月21日，他透過櫃員機再過了1萬元給蔡女，前後共涉款11萬元。
李表示，過數後蔡女曾向他展示一個擺放金額「投資戶口」，並不斷要求李加碼，但李坦言沒有積蓄。其後，蔡女便開始變面，漸漸疏遠他，李察覺有異，遂要求取回11萬元，蔡女則聲稱投資損手，輸了700萬元，要賠償公司600萬元，所以無法歸還11萬元給她。最後，李發現對方封鎖了自己的微信帳號，對方手機也無人接聽。
李懷疑受騙，上月13日在天水圍警署報警，警方發現所謂的「投資戶口」全是偽造，來自一個假網站。警方將案件列作以欺騙手段取得財產，由元朗警區刑事調查隊第七隊跟進，暫未有人被捕。
李曾於上周二（30日）走上蔡女報住的葵涌邨旭葵樓討債，見到一對年老男女在屋內，他拿出蔡女相片查問，男子聞言面黑，取刀走出來，嚇得李不敢久留，臨走前更怒道：「你個女呃咗人仲咁惡！」
翌日（31日），本報記者親自到旭葵樓追訪，豈料被大廈保安阻攔：「你哋唔好再上去追債！」，其後記者在樓下守候，但蔡女良久未現身，同時其手機亦無法接通。對於自己誤中美人計，李坦言自己實在「太天真衰戇居」，以為蔡女有心和他發展，強調自己經此教訓，以後找尋伴侶會加倍小心。

渣GA, 呢D 微信女好可憐, 救得一個得一個,
當年騰訊只值3XX,嘗試說服一位微信金融女專家大膽訓身買,
今年騰訊已經上7XX, 如果當年佢相信我, 乘勝追擊,
佢就唔洗再做女專家而係光榮退休了,但佢信念唔夠,可惜了

咁撚柒蠢

屌你，對面麻甩佬嚟架咋

congrat

慫恿他投資比特幣（Bitcoin）
其實人地都係好心提佢
如果佢真係去咗買bitcoin咪好

長腿美女(大叔)

條女咁樣，自己就 44 歲失婚漢，又唔係搵得多，用下腦啦

佢做左幾多年人?
貪你大隻 定貪你後生. .

正宗廢人 41歲得11萬比人呃

佢地有見過面
真女黎

抵啦屌

想知其實D廢老係咪盲 點解D字永遠要放到咁大

On 9 無藥醫

見左真人未呀

睇內文啦on9

倉狗都有20k人工

貌似老實

唔好意思講真話

唔出奇 一星期返六日12個鐘/夜更可能有呢個數

憑自己實力。。。

李曾於上周二（30日）走上蔡女報住的葵涌邨旭葵樓討債，見到一對年老男女在屋內，他拿出蔡女相片查問，男子聞言面黑，取刀走出來，嚇得李不敢久留，臨走前更怒道：「你個女呃咗人仲咁惡！」

Dada Tsoi

起碼見過都真係女人，唔係男人呃你

對中國整容雞都咁上心

40幾歲人都仲咁on9

chat 嗰個係佢同事 的確係麻甩佬黎 見面簽約先叫條女出面 之後條女同個同事分帳 其實同倫敦金係相同手法

11萬正正常常叫雞咪算

李曾於上周二（30日）走上蔡女報住的葵涌邨旭葵樓討債，見到一對年老男女在屋內，他拿出蔡女相片查問，男子聞言面黑，取刀走出來，嚇得李不敢久留，臨走前更怒道：「你個女呃咗人仲咁惡！」

唔係信真地址呀

有時真係唔係好明啲人諗咩...
呢啲騙案真係年年都有人中, 男又有, 女又有

過數俾人之前,
照下塊鏡望下自己咩樣、拎張身分證出嚟望下自己邊年出世先啦
就算對面嗰個真係咁青春, 咁靚, 會唔會真係揀你呢個44歲嘅大叔呀?

個阿叔都弱智
起條女底
之後想點玩點搞自己決定
呢家疫情又出唔到境
條女一定係香港

On9無極限

呢D老公邊到搵
離左婚都仲肯親身證明俾前妻睇走得啱

可能條J 夠長

傻啦
你自己諗下要傾幾個先有一個咁嘅死蠢？
騙徒需要大量漁翁撒網先有機會搵到水魚
一條女點同咁多人傾？好明顯負責chat係同事

四十幾歳人, 又有前妻又有細路, 以前果D唔係真愛黎? 呢D微信女傾幾個月就真愛?

佢真(係想做)愛咋吓話?

"...李見蔡女貌似老實，放下戒心答應投資..."
咁都覺得條女貌似老實？擺明係整容兼古惑樣啦。

推呢啲成日呃人錢既臭雞

事主就係照過鏡 覺得自己真係幾好樣
人工又有「二萬」幾唔錯
四十零歲又有男人味 條件中上
配得上後生靚女有餘

四廿幾歲咁字大。。

走住屌
廢撚到咁唔呃你呃邊個

就係覺得自己萬中無一。終有出頭天
之後再柒多鑊勁嘅

事實嘅唔可以咁細聲架

你做過野未

講到自己好撚深社會歷練咁
打完句嘢有冇高潮埋

呢條八婆

蔡佳儀

女人錢易賺 男人錢易呃

透過內地一個交友程式「探探」認識

真人係幾長腿，觀塘番工唔知依家重係咪

讀書個時識 呢幾年ig又買車買袋 都估到係做倫敦雞

整埋容添嘛人地 中學個陣個鼻扁撚到

係真地址黎佢係住葵涌邨

點解會知真地址

用真相已經夠蠢閪啦 用埋真地址唔出奇

就咁search dada Tsoi 連登已經2017有佢舊post
豬閪樣

九成係藍絲

11萬正正經經拎黎叫雞好過啦

Ig又改名

推

真係女大十八變

成日喺葵芳、葵涌邨停車場同英雄亭見過佢
司機位嗰個應該唔係佢，佢坐咗副駕位。

但間車好似係佢㗎之前ig po唔少關於車嘅嘢

架車係佢有幾出奇 做金融雞搵咁多

又蠢又咸濕又冇腦

個陣唔敢訓身比股joy嚇親

有冇人有DADA最新J圖

比張舊既頂住先

不了

中學都已經夠八婆

等睇起哂底

香港到今時今日都仲有呢啲死蠢

探探

屌都冇屌就更加on9

閱讀U

呢啲下欄工都好意思問人你做過野未

睇黎有校友

閉眼share,無碼標清

咁撚平嘅

ig係咩？

架車幾靚

聽講畢業個時無人想同佢影相

陪你玩咗成年，11萬抵俾啦

11萬換見一面 值哂喇

幾十歲人仲咁on9唔呃鳩你都唔得啦

啲血流咗去第二個器宮，腦缺氧

買bitcoin無問題
on9在要經人幫你買
自己開個戶口買，唔使一個鐘

佢自己r人影相，grad din又係咁，諗起都柒

咁多校友

kkkkkkaaaat66

嘥左咁多時間裝身，扮到東莞主題咁，無影返幾張艷照，放上ig打卡扮純，邊對得住自己啊
重點喺企後少少，費事影左塊雙層大方包出黎啦

條女好似搬咗去屯門上源

真on9 唔好話波皮都未掂過 連人都未見過

難怪之前俾人整蠱

人哋坐住架四個圈頭冚 自己住緊乜屋
竹門對木門咩

諗吓自己咩料先啦

又改名了

此頁面無法使用
幾時俾狗拉埋

44歲 離過婚 做倉 無儲蓄 住公屋
真係哪來的自信⋯⋯

落過仔不了

「探探」

我都想比佢呃點解呃41歲倉狗都唔呃我

利申164 大隻 正常樣 月入25k 35歲

真？have source?

想知

咁你檢討下自己

More

公屋保安終於有一次發揮功能

呢下真係唔知

條女張相咁正，又好難怪個麻甩佬嘅

Push

唔止一次

幾時既事

就係咁靚女，點會吼個身無長物的倉佬??話同佢有發展機會擺明係呃，的ig 雞 SENT張ANGELABABY 咁上下既樣俾你，你都知佢同假相啦

見過真人喎

見佢係FB都俾人PO過出嚟

原來而家做倉去到2皮

做倉有兩萬
擺白粉?

p圖者

屌發覺好多有啲錢既港女都會著CH

9報個地址當真

44歲月入百萬 ， 6舊腹肌，咁可能對家條女跟你走既

拿，今次床單都唔洗唔算雞呀

係觀塘

條女之前好似係KT ive既SU黎

炒賣Bitcoin 咁大型嘅騙案冇人講

咁似呢個post既

微信叔下話

佢係住嗰度
呢兩個月先搬咗出去

好似真係女來

真名上連登

Post舊相 推下post

「李曾於上周二（30日）走上蔡女報住的葵涌邨旭葵樓討債。」
呢個story又係30號post既

笑撚死

我都有睇到

164

冇p圖個樣差勁遠
Push

可能係主管呢

睇嚟唔少人都有cap低佢既圖
蔡佳儀係大家茶餘飯後嘅話題，中學講到而架仲未厭

GIVE ME FIVE
之前見佢同一條仔一齊過好短時間
有冇CAP低?